[Live] 毓民踩場 嘉賓：陳浩天

港共話唔畀港獨
屌你依家上埋國際層面

淋病依招真係高